{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6893437'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-08-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "복날요리 여름보양식 해신탕 삼계탕만들기 전복과 낙지를 넣고 끓여낸 진정한 여름 보양식 해신탕"
    },
    "text": "海神湯は伏日に食べられるサムゲタンである。 海神湯は時間は90分以内に作られる。 材料には鶏、アワビ、タコ、ワケギ、塩、コショウ、参鶏湯の材料、もち米、長ネギ,ニンニク,ネギの根,ショウガ,天然調味料,唐辛子粉,醸造醤油,マスタード,酢，刻みニンニク，鮮ネギ，蜂蜜が含まれる。 サムゲタンの材料に入れれば、原材料を簡単に手に入れることができる。 鶏に対する調理法は脂身とサンマを取り除き、お腹の中をきれいに洗わなければならない。 鶏もも肉はくっつかないように結んであげる。 鶏もも肉を焼くために緑豆を使う。 もち米が出ないように足を縛る。 ソースは刻んだニンニクとネギ、唐辛子粉、醸造醤油、マスタード、酢、蜂蜜を入れて作る。 アワビとタコを手入れしてから入れる。 海神湯はふやかしたもち米と黒米を入れて鶏も入れて水も多めに入れて煮る。 煮た後、アワビとタコを入れて煮る。 最後に塩とコショウで味を調え、ワケギをのせる。 ふたをして5分ほどしばらく置く。 アワビとタコを入れて煮込んだ夏のスタミナ食の海神スープが完成する。",
    "QA": [
        {
            "question": "海神湯は何分以内に作られますか？",
            "answer": "海神湯は90分以内に作られます。"
        },
        {
            "question": "海神湯の材料には何が含まれますか？",
            "answer": "海神湯の材料には鶏、アワビ、タコ、ワケギ、塩、コショウ、参鶏湯の材料、もち米、長ネギ,ニンニク,ネギの根,ショウガ,天然調味料,唐辛子粉,醸造醤油,マスタード,酢、刻みニンニク、鮮ネギ、蜂蜜が含まれます。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンの材料に海神湯の材料を入れることができますか？",
            "answer": "はい、サムゲタンの材料に海神湯の材料を入れることができます。"
        },
        {
            "question": "鶏の調理法はどのようになりますか？",
            "answer": "鶏に対する調理法は、脂身とサンマを取り除き、お腹の中をきれいに洗い、鶏もも肉はくっつかないように結んであげることです。"
        },
        {
            "question": "鶏もも肉を焼くために何を使いますか？",
            "answer": "鶏もも肉を焼くためには緑豆を使います。"
        },
        {
            "question": "もち米が出ないようにするためには何をしますか？",
            "answer": "もち米が出ないようにするためには足を縛ります。"
        },
        {
            "question": "海神湯のソースはどのように作りますか？",
            "answer": "海神湯のソースは刻んだニンニクとネギ、唐辛子粉、醸造醤油、マスタード、酢、蜂蜜を入れて作ります。"
        },
        {
            "question": "海神湯にアワビとタコはいつ入れますか？",
            "answer": "海神湯にアワビとタコは手入れしてから入れます。"
        },
        {
            "question": "海神湯にはどのようにもち米と黒米を入れますか？",
            "answer": "海神湯にはふやかしたもち米と黒米を入れて、鶏も入れて水も多めに入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "海神湯の完成後、最後に何をする必要がありますか？",
            "answer": "海神湯の完成後、最後には塩とコショウで味を調え、ワケギをのせて、ふたをして5分ほど置きます。"
        },
        {
            "question": "海神湯に煮込んだ夏のスタミナ食の海神スープの味はどのようですか？",
            "answer": "海神湯に煮込んだ夏のスタミナ食の海神スープはアワビとタコを入れて煮込んだ美味しいスープです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 503
    }
}